「奴工飯堂」N年前的睇波良伴- 咖喱炒烏冬配煎雞排

好耐之前睇波時煮嘅宵夜- 咖喱炒烏冬配煎雞排

煮法好簡單 整熟烏冬後過冷河，再同咖喱一齊炒
雞排事先煎好 （都係用油，豉油，少少酒去醃）
放埋一齊就得

咖哩用咩開

日式咖喱磚 再自己加辣

宵夜黎講 有日式咖喱磚算唔錯了

唔會太辣？

屌好肚餓

辣度可以自己控制
我嫌日式咖喱唔夠辣 所以先自己加啲

好想食

落街買宵夜啦